從今天起請罷看一切歌頌香港警察的電視電影

唔好再信香港警察有幾精明能幹，拉平民學生就叻